{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67226&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주풍차와시냇물"
    },
    "text": "九千洞渓谷に位置する宿は、澄んだ水と広い芝生を持っており、ヒーリングを楽しむのに適しています。 渓谷で魚やカワニナを捕まえる体験もでき、ヒノキ部屋で健康を保つことができます。 周辺にはラジェトンムンが車で4分、バンディランドと徳裕山リゾートスキー場が車で7分ほどかかるところがあります。 宿の入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供されており、客室は禁煙で駐車も可能です。 ペンションではフットサル場、共用トイレとシャワー、炊事施設、洗濯室、流し台、バーベキュー施設などが提供されます。 バーベキュー施設は炭とグリルを一緒に使用でき、屋外共用バーベキュー場と個別テラスバーベキュー場もあります。 春から秋までは野菜包みや野菜も無料で提供されます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 客室内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用施設はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は九千洞渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、この宿では渓谷で魚やカワニナを捕まえる体験ができます。また、ヒノキ部屋で健康を保つこともできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはラジェトンムン、バンディランド、徳裕山リゾートスキー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が提供されていますか？",
            "answer": "宿ではフットサル場、共用トイレとシャワー、炊事施設、洗濯室、流し台、バーベキュー施設などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルは一緒に使用できますし、屋外共用バーベキュー場と個別テラスバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "春から秋まで野菜が無料で提供されると書いてありますが、本当ですか？",
            "answer": "はい、春から秋までは野菜の包みや野菜も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿に入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿に入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者や保護者付きではないペットは宿を利用することができません。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿の客室内で火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設や客室料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用施設はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 585
    }
}